【立法會選舉|拋磚】反對初選

始終素人資源有限 究竟初選已經宣傳 定係提名期開始咗之後先谷資源去宣傳呢

上次 朱凱廸 羅冠聰 都係選前民調麻麻 結果當日谷上來 朱仲做埋票王

但如果唔初選 / 有有效嘅協調機制 今次真係等攬炒
係我哋自己內部攬炒

各位手足點睇

幫手推上熱門

推

呀豬呀狗都出嚟選 呢個問題真係要諗

無人理？

協商係兩者之間溝通, 有共識係好事, 但得出黎既結果,
又未必代表係選民既取向.
坦白講, 有幾多人會重金係初選?
本身佢就係一個大型知名度/人氣/初步取向調查
去選擇一個勝面較大既候選人
同時體現民主機制

初選已經係最好既方法
唔好諗住有任何完美既方法, 可以話你聽, 無, 唔洗發夢

問題無無有效協調機制，你睇下九東就知啦。如果只出3個民主派，一定可以攞多一票。

成撚日話素人無資源，若果大家真係支持素人，你咪去幫下手囉。梁天琦新東補選都有6萬票啦。

各懷鬼胎

想攬炒???
初選係最好方法

最好係非建制自己協調好，唔駛初選

未必代表係選民既取向

On9

自己協調同中共揀林奠，葉劉，之後比你揀有咩分別

調返轉去諗
如果大家覺得初選咁重要，咁有指標性
咁咪會重金初選囉
就好似美國 Iowa Caucus 咁
得個41張黨代表票 (要千九幾票門檻)
點解d人會全力谷呀？
因為佢指標性大
當年奧巴馬就係選前民調不佳 但自Iowa贏咗之後一路谷上嚟 最後做埋總統

所以 都係一句 大家覺得 初選指標性有幾大先

仲有個好大嘅問題
選舉開支點計先
初選開始計會好甘

無參加初選 當建制派處理
咪撚再內鬥

咁熱狗肯撚定係建制派

係呀
熱狗一定要追殺

一定要初選
你嗰個假問題嚟

正如當選完兩個月
可能好多人後悔
輸咗既民望仲高過當選
但咁並不等如選舉唔公平

選舉就係講嗰一刻邊個最多人支持

掉轉睇，如果咁都成立
美國都唔使搞初選

係 無得比班 政治友 圍威喂

呢樣不嬲真

Sor 不推文

今年佢哋保蟲泰都難

咁初選係咪有約束力最好？

初選開支計埋立法會選舉開支。
兩個唔同嘅選舉都計埋一齊，on9?

唔撚係我話要計呀
係選舉事務處要計呀
所以你睇王進洋都係話積極考慮咋

朱凱廸 羅冠聰 彈成票王
係因為黃色掌心雷

再靠掌心雷 = 俾班有資源嘅老嘢操縱

叫佢地去食屎
一票不投熱狗

樓主其實知唔知自己講梗咩。
開post唔支持初選，贊成協調。宜家又話無得比班政治友圍威喂。

最好係，做唔到有約束力
要靠選民自己企硬

你預熱普城唔會玩
同埋實有人係咪都照出

咁係咪初選好？

無錯，素人怕初選根本係佢哋自知自己能力不足。
講真，如果個個都係梁天琦咁嘅質素駛驚你初選，瞓係度都贏

屌你 我貼人哋個post 出嚟拋磚咋
識唔識字

上面有人問我咩立場
我就好撚簡單
唯一支持攬炒派
但現階段白鴿黨撚同我哋玩攬炒咩
但素人喺初選同佢哋爭又會輸
咁唔夠攬炒派不如收檔啦

初選其實無問題架喎
不過要搞初選辯論比機會素人曝光

咁民主黨共和黨係咪唔應該初選
應該出兩隊

應該係諗點令初選時更公平，例如初選前唔比派宣傳個人既傳單，限制義工人數等等，攪多幾次選前選舉論壇之類，初選已經係相對最好既方法

同時初選亦係最幫到素人宣傳既方法

如果協調唔到, 初選係好方法wo,
泛民跟本唔會同你協調 只有用實力請佢走

你掉轉咗邏輯
係反抗陣營根本冇咁多攬炒派
淺至中黃佔多數

你以為所謂飯民轉激進就得
現實係佢哋轉激進
淺黃咪投其他冇咁激既
一個較保守既黃營既揀
咪投田二少嗰類

咁我又問返你 如果選民係唔會改變
咁35個攬炒派係咪做唔到？

初選原意唔係俾自己友圍內決定邊個出選
避免𠝹票？如果唔玩初選既 直接當保皇黨處理咪得
反正衣家都係投政黨多過投人